有無人睇rick and morty?

第3季出左第1集

邊度有得睇

rarbg

點解可以得咁少人有睇rick and morty

勁好睇 又要等6月看再有得睇

香港唔hit 可能因為少人隊草

oh 係咪confirm左6月會出成個season

忠粉留個名

屌！原來咁正